#### CAPITULO III - Del la Fiscalía ####


Un puesto de destino dentro de la carrera judicial, por opsición (igual que el juez)

Defensor del derecho público


> **Concordancias:**
>
> **Equivalencia CE78: [Art.122](https://www.boe.es/buscar/act.php?id=BOE-A-1978-31229#a122)
>
